JR Smith︰「我看到了總決賽的一千四百萬個可能性。」

JR Smith︰「我看到了總決賽的一千四百萬個可能性。」

LeBron James︰「我們贏的可能性有多少？」

JR Smith︰「一個。」

LeBron James︰「.........」

LeBron James︰「why!!!!?????」

JR Smith︰「We're in the endgame now.」